4月開始 柴灣返天水圍 你問我答

返工 搭車

翻咩工啊

文職返埋今日放假

搭咩嘢車？幾耐時間？

有咩野令你咁遠都去做？

做咩搵份咁遠

柴灣返坪輋

之前有間大公司叫我interview但要返柴灣我都放棄
利申 北區撚

點解咁遠都做？

幾錢人工

北區L表示有屋出租

試過元朗返柴灣，做左一個月

天水圍文職，份糧夠唔夠比車錢？

天水圍翻柴灣個半鐘多d啫， 7 點4 左右上西鐵9點到小西灣唔係問題

西隧去紅隧118快過火箭啦

天水圍返咩文職？
政府工定ngo ?

車錢都蝕撚埋

賺埋都唔夠搭車

做社工？

天水圍做文職
唔係政府野都諗唔到有咩會令到人入去做
唔講東區果邊
灣仔金鐘都大把文職

NGO 、社區中心、社會服務設施

天水圍馬會電話投注

只係得天水圍先有咩

天水圍有乜工做 想知

天水圍人就出去返工 你就

其實係
去觀塘仲耐
去將軍澳直程係地獄

有得騎牛返工 放工仲可以同班同事去深圳飲喜茶食探魚

本身係新浦崗既運動公司
而家開多個office
人工加得2k 真係加個車錢比我only

屌你 有得揀先得
搵唔到份高過而家

請唔請人

應該就黎請 如果我太攰

好pay嗎

試過一份工 我住觀塘 6 days 都返天水圍 做左2個月收左皮 希望ching都同我一樣早啲覺醒😀

我5天工作
岩岩開始供樓 唔辭得

好羡慕返工返天水圍，呢d機會可唔可以留比我，有機會既話介紹下
每日由天水圍出城，來回時間3he’s

加2k 時間都蝕埋畀佢啦

天水圍濕地公園果邊去觀塘碼頭，地鐵行十幾分鐘，慘過你

屌你係咪天秀我係個邊

當我狗咁撚

樓下咪天秀囉，遠到閪咁。但你搵幾多？

樓上搞清楚先 天水圍返柴灣 同 柴灣返天水圍兩回事黎
住柴灣返工選擇多咁多你揀個最遠

無追哂post 原來係俾人調入去
頭先見d人係咁講咩朝早搭西鐵出去
忍唔住回左

1. 969 去怡和大廈轉788
2. 紅磡轉188定118
3. 西鐵南昌轉中環站再轉788

唔塞車計 1最快
塞車計 3最快

我都想返天水圍 求介紹

利申：大西北居民